{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대이작도"
    },
    "text": "テイジャクト (대이작도)\n仁川甕津郡紫月面二作里\n面積は2.57㎢で、海岸線の長さは18km、最高点は159mです。1999年12月末現在、70世帯に147人の住民が居住しています。この島は徳積群島の一部で、仁川から44kmの距離に位置し、東の小伊作島からは200mほど離れています。昔は海賊たちが隠れ家として使用しており、そのためイジョク島と呼ばれていました。三国時代には百済に属していましたが、その後高句麗と新羅が漢江流域を交互に占領することで所属が変わりました。1018年には寿州(水原)に属していて、その後仁州(仁川)に変わりました。朝鮮時代には南陽部に属し、1914年3月1日には京畿道富川郡永興面に所属していましたが、1983年に甕津郡紫月面に昇格し、現在に至っています。この島は全体的に低い丘陵地帯であり、磯が多く、どこでも釣りが可能です。アオサギの群れは島全域に広がっており、船着き場の後ろの斜面や南部海岸沿いの一部地域にもアオサギが見られます。また、村の近くから山腹にかけては笹の群生が広がっています。住民の多くは漁業に従事しており、カキやサザエ、ワタリガニ、クロソイなどが主な収入源です。畑作も盛んであり、アブラナや地鶏の飼育も活発です。島にはクンプルアン海水浴場、クンプルアン海水浴場、牧場ブル海水浴場、テナムオ(桂南)海水浴場の4つの海水浴場があります。沿岸の埠頭やバンアモリ船着場からは1日に2~4回の旅客船が運航されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "テイジャクトの位置はどこですか？",
            "answer": "テイジャクトは、仁川から44kmの距離に位置し、東の小伊作島からは200mほど離れています。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトの面積はどれくらいですか？",
            "answer": "テイジャクトの面積は2.57㎢です。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトの海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "テイジャクトの海岸線の長さは18kmです。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトの最高点の標高はどれくらいですか？",
            "answer": "テイジャクトの最高点の標高は159mです。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトの住民数はどれくらいですか？",
            "answer": "1999年12月末現在、テイジャクトには70世帯に147人の住民が居住しています。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトの過去の名前は何ですか？",
            "answer": "テイジャクトは昔、イジョク島と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトはどの時代に百済に属していましたか？",
            "answer": "テイジャクトは三国時代に百済に属していました。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトの主な産業は何ですか？",
            "answer": "テイジャクトの住民の多くは漁業に従事しており、カキやサザエ、ワタリガニ、クロソイなどが主な収入源です。畑作も盛んであり、アブラナや地鶏の飼育も活発です。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトには何つの海水浴場がありますか？",
            "answer": "テイジャクトにはクンプルアン海水浴場、クンプルアン海水浴場、牧場ブル海水浴場、テナムオ(桂南)海水浴場の4つの海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "テイジャクトにはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "テイジャクトへは沿岸の埠頭やバンアモリ船着場から1日に2~4回の旅客船が運航されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 429
    }
}